![Estoes](assets/images/logo.png "Esto es Agencia Digital")
# Frontend challenge
Se debe realizar el frontend de una plataforma que que tiene como objetivo realizar la gestión de proyectos.
Si bien no hay restricción de tiempo, creemos que de 3 a 5 horas es un tiempo razonable para hacerlo calidad.

## Diseño
Podés encontrar el diseño [acá](https://www.figma.com/file/YLDHikbDgfsZbVdEbO0H6U/Full-Stack-Test-1?node-id=1%3A1701).

## Definición funcional
El usuario accede a un administrador de proyectos para realizar la gestión, puede crearlos, editarlos y eliminarlos.

* El usuario no puede submitear la creación o edición de un proyecto si los campos no están validados.
* El usuario debe poder utilizar el gestor en Desktop y Mobile.

## Definición extras que no están en el diseño
* El listado de proyectos puede tener un paginado
* El eliminar puede tener un modal que sugiera si esta seguro de realizar la acción o no
* El listado de proyectos puede tener un buscador de la lista por nombre de proyecto

## Definiciones técnicas
* Debe estar realizado en un framework de frontend, Angular o React (Preferentemente NextJS).
* La aplicación debe estar publicada y debe ser accesible mediante un link(Ver Netlify, Heroku) o cualquier webserver.
* El código de la aplicación debe estar subida a un repositorio de público acceso.